全部動物台手足同我聽住!

聽日邊個留喺屋企睇動漫嘅
邊個就係鬼!!!!!

全部同我出街!!!!

推呀

訓唔著..

點解!

幾亢奮

我都準備瞓啦 早抖啦 聽日見

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

呢度好多家裏蹲

行出門口未落樓下都作嘔心跳加速

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

屌你

唉，我驚到兩個星期無落街喇，你呢？

星期日一定出

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

我主保佑你

一齊出!

一齊返！

安全了 手足